[HANK!!!!] Netflix : Better Call Saul Season 5

不解釋，好掛住你呀

等咗好耐
Breaking Bad 電影版都黎啦

嘩屌你有Hank

神劇

會唔會畀埋Saul bb後嘅尾佢

Jimmy

Season four fell below our expectations. Season five too didn't satisfy our expectations. I wouldn't recommend it.

“It’s the funniest. It’s the most tragic. It’s the most complex. Deep, deep, deep character explorations.”

BB力敵Sicario孖兄弟真心癲

聽日出喇！！

留名呢排返睇緊BB

電影版睇咗15分鐘就無睇
太慢喇

而家有得睇